\begin{appendices}
  \renewcommand{\appendixname}{Anexo}

  \chapter{Protocolos de Comunicação}
  \label{ann:protocols}

  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para autenticação do cliente, label=lst:uauthentication]{listings/uauthentication.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para autenticação da aplicação, label=lst:aauthentication]{listings/aauthentication.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para execução de comandos no \emph{firewall}, label=lst:firewall]{listings/firewall.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para registo do utilizador, label=lst:uregister]{listings/uregister.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para registo da aplicação, label=lst:aregister]{listings/aregister.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para obter canais disponíveis, label=lst:channels]{listings/channels.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para obter \emph{streams} \emph{VoD} disponíveis, label=lst:vod]{listings/vod.json}
  \lstinputlisting[style=c, caption=Protocolo para subscrever \emph{stream} \emph{VoD}, label=lst:subscribe_vod]{listings/subscribe_vod.json}

  \chapter{Diagrama Arquitetura}

  \begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{images/architecture}
    \caption{Arquitetura}
    \label{fig:architecture}
  \end{figure}
\end{appendices}

